其實美國示威有暴動係好事

而家啲美國人開始覺醒
以前啲人會覺得打爛黨鐵好暴力
火魔好暴力
國際線手足不停要解釋同focus返喺政權上面
而加美國人自己都講
Property can be replaced
Human life cannot
衛報同其他報紙都開始接受到示威升級
反而我地如果再有類似嘅情況
唔使再解釋得咁辛苦
因為大家都明哂

其實能夠喚起咁嘅反思當然係好啦
不過最怕大部份人都未必咁仔細分

我哋最暴力係爆玻璃同跳閘
咁嘅程度，邊個接受唔到？